# База знаний по рознице

<!--toc begin-->
## Содержание документа
- [Содержание книги](#содержание-книги)
- [Описание](#описание)
- [Использование этой книги](#использование-этой-книги)
    - [Поиск](#поиск)
    - [История изменений](#история-изменений)
<!--toc end-->

## Содержание книги

1. [Подсистема работы с ассортиментными матрицами](./ассортиментные_матрицы/readme.md)
1. [Настройка и администрирование](./настройка_и_администрирование/readme.md)
1. [Общие вопросы по работе с программой](./общие_вопросы_по_работе_с_программой/readme.md)

## Описание

Данный репозиторий содержит в себе руководства, инструкции и прочее по проекту "Розница".

Этот файл постоянно дорабатывается и меняется, следите за добавлениями в [логе изменений](https://gitlab.com/sur0g/kb/commits/master).

## Использование этой книги

В общем виде сайт имеет вид

![ ](./media/chrome_e0DP5ateMZ.png)

Малозначимые элементы размыты.

Пронумерованные элементы:

1. Хлебные крошки (путь от корня книги до текущей статьи). Указывает текущее положение в иерархии статей. Указанный в скриншоте путь следует понимать так: текущая статья находится в разделе **Настройка и администрирование** -> **Версионирование объектов**. 

    >**Примечание**<br> Все элементы крошек кликабельны.

1. Автор, дата и описание последнего изменения файла или раздела. В данном случае это было его создание, 2 недели назад.

1. Тело статьи.

1. Поле поиска. 

### Поиск

Поиск осуществляется по строгому соответствию. Результаты выглядят так:

![](./media/firefox_YuMvcbY0U0.png)

Найденные соответствия **1**, **2**, **3**, **4** (соответствие **3** и **4** из одного файла). Клик по заголовку откроет нужный файл. 


### История изменений

История изменений находится [здесь](https://gitlab.com/sur0g/kb/commits/master).

Как выглядит окно изменений книги знаний (на картинке также описаны иконки обновлений).

![](./media/firefox_l6uft46Mi7.png) 
